學生想轉台 請出招

.

🎇🎇3HK超抵新春優惠🥇
🏵🏵🎗🎗最後召集🏆🏆🏆🏆
🙇🏻（現有客戶不適用）for新客戶

💁‍♂️各位巴打，各電訊商因為升价 準備全面加翻價
限時優惠最後兩日，把握最後時間！🙋🏻‍♂️

🙋🏻‍♂️至抵個人計劃👇🏻(特別優惠.請聯繫報價)

🌟4G限速無限 21Mbps
4G制式(21Mbps)無限上網頭5GB Data速度21m, 之後限速不低於128k 告別減慢龜速plan首選 😏新春送無限分鐘數

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

🌟4G網絡 21Mbps 月費Plan
全新4G制式21m speed 真無限上網優惠
每月不受Fup限制，數據速度全程用幾多都系高速.😛 睇片超正體驗 😏新春送無限分鐘數

🌟4.5G 全速無限高達1.1Gbps
全包豁免行政隧道費用 😏新春送無限分鐘數
4.5G制式(高達1.1Gbps)全程不受fup限制，任用唔會降至低速 打Online Game 好流暢 精明首選

🌟4G 網絡 21Mbps 勁爆plan
7GB數據其後無憂上網 唔駛就住用 爆Data都唔驚 😏新春送無限分鐘

⚡️依家登記仲可以送9GB社交數據

（該計劃由旗下公司Mo+提供）

☝🏿☝🏿以上優惠均為內部offer 門市做唔到 請PM 唔該各位師兄 絲打！

🇨🇳 🇭🇰 🇲🇴迎新春公司員工中港澳優惠計劃
需要出示（員工證/卡片）

（4.5G高速1.1Gbps)(送本地無限通話分鐘)

1⃣$118 5GB本地數據+1G中港澳數據

4️⃣$178 11GB本地+1GB 中港澳數據

👆中港澳Plan都係24個月合約 用完就停

🏤新年大專生優惠計劃 擺脫學生哥痛苦
1️⃣$98 4.5G 1.1Gbps高速 6GB本地數據 簽約即送$100 Google Play/App store禮卷

2️⃣$128 4.5G 1.1Gbps高速 9GB本地數據 簽約即送$100 Google/App store禮卷

3️⃣$188 4.5G 1.1Gbps高速 打機睇片神plan 真無限任用 無憂上網 鍾意打機學生哥至啱選擇✨

仲有超抵家庭plan/出機 offer 請pm聯繫💪💪

特設🇭🇰港岛 九龍 新界三區當面簽約
服務保證，唔洗之後搵唔到人🙈

🙈點擊以下ling即刻聯絡客戶主任🙉
👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

Wtsapp：

Tg：

若以上計劃不適合，仲有其他計劃，名額有限，先到先得，分享比朋友，唔洗挨貴plan🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️🙇‍♂️仲有大專生優惠 歡迎咨詢👏

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭6GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價）

📱4G網絡無限21Mbps🤑
任用上網頭7GB速度21Mbps,
之後限速不低於128kbps，
每月送9GB社交數據(適用於IG
/LINE/wechat/whatsapp/FB)
無限本地通話分鐘，
合約期24個月，
免$18行政費/隧道費
(特別優惠$xx🤩)

📱4G網絡真•無限21Mbps👅
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速😛
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速網絡真•無限💦
真•任用上網優惠
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
無限本地通話分鐘，
(特別優惠$xx,請whatsapp我報價)

📱4.5G全速共享數據plan
$xx-20GB本地數據
5張sim卡共用數據/分鐘，
無限本地通話分鐘，
合約期24個月
免$18行政費/隧道費

📱4.5G全速共享真•無限🚀🚀
真•任用上網
5張sim卡共用數據🤑
全程不受公平使用限制，
任用唔鎖速🚀
5500本地通話分鐘，
每月送20GB中港澳數據，
(月費$555, 簽36個月合約)
(需收$18行政費)

歡迎查詢📲6274 8871

👆可以考慮呢個！

🔴 SmarTone 🔴

新號碼/轉台/大專生優惠/家庭plan/企業員工
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

4.5G 真無限上網📱
各大優惠 不能盡錄
隨意門:

即時報價😎

🔴 SmarTone 🔴

新號碼/轉台/家庭plan/企業員工
光纖寬頻 👨‍👩‍👧‍👦

4.5G 真無限上網📱
各大優惠 不能盡錄
隨意門:

即時報價😎
*特設 大專生優惠 全速plan

自由鳥
輸入推薦碼 CD259額外送你4GB (會分2GB+ 2GB咁送)

無合約 + 無行政費
本地4G 21Mbps月費計劃
網絡由SmarTone支援

學生優惠計劃價錢如圖示

^你必須持有有效學生身份證明文件而且年齡為11至25歲嘅學生，先可以申請學生計劃。如果你提交嘅資料無效、錯誤或不完整，你喺下一個賬單開始日期開始會自動更改為使用其他月費最接近嘅自由鳥月費計劃。詳情請參閱條款及細則。

* 用完後仍可以不高於128Kbps速度繼續無限上網，或你可追加4G LTE (21Mbps)本地流動數據用量($20/1GB 、 $60/5GB 或 $100/10GB)於該賬單月內使用。

# 此時段內所使用數據均不會於月費計劃數據中扣除。